改一個字改變成句意思

我先
One2fee

I love you > I fuck you

I 笠 you